連儂牆除左貼，仲可以寫！！！

岩岩經過屋企樓下個連儂牆
D文宣比d廢老藍絲清晒，見到都把幾火
為左避免佢地拆得咁輕鬆！
我強烈建議大家可以用marker係牆上寫滿slogan先
再on top痴文宣poster
就算面個浸冇左！底個浸都仲係度！
如果班廢老想整甩D字，咪由佢地慢慢捽，最好捽到佢地燥底
諗到個畫面都覺得過癮

自推1/10

同意請幫推
2/10

聽日見！

自推3/10

自推4/10

自推5/10

推

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

push

自推

唔好寫啲常見嘅口號，果啲佢地聽得多冇咩新意，最好寫啲佢地冇預期過會見到嘅野
例如「我乘車經過太子站，警察現在可以打死我了」
或者撕完紙發現牆上竟然寫「撕得走紙張，撕不走真理」之類

nice idea

直接將D 唔會過期既文宣, 噴/寫上去
例如五大訴求, 缺一不可. 光復香港, 時代革命

啱，連儂牆都要再升級
可以寫埋外語，一來笑鳩藍絲唔識睇一來有記者、遊客、打卡人士影到＝幫手文宣

不過要小心對方用同一招

一推再推

推推推